有錢但又未去前線嘅人請入

請去呢間舖頭盡量買呢隻全面式面罩,
然後幫手送去前線
擋唔到催淚彈,
但再有黑警用豆袋彈/橡膠子彈打面嘅時候可以擋

已經入唔到個網

死link
圖please

死 link

搵masks snorkels

呢到

e家應該出僧侶團，十字架在前，被人打的話，國際轟動，搶埋道德高地!!!

推, AOE遊戲 物資都可能需要 聖經 + 十字架 + 教徒裝